上水居民入一入

見到scmp話黎緊港澳廣將會重新開放，今個weekend可能係最後一次冇支那人

真心想知依幾個月上水藥房嗰頭係咪好平靜，好似光復咗香港噉？形容下

行開旺角尖沙咀銅鑼灣嗰啲依然好多人，不過都感受到係香港人為主希望黎緊班生蕃唔好揀香港，去澳門啦

推一推

係，好撚爽
好多無開舖，條街好行
老母話似返廿年前啱啱搬嚟咁

所以其實應該見到蝗就打鳩佢 嚇到佢地唔敢嚟

第2波爆肺炎了

真 冇試過行得咁順

至於放寬關口控制方面，陳肇始指出，現時部分國家和地區的疫情仍嚴峻，建議市民如非必要不要外遊。她同時明白部分人要恢復正常的跨境經濟活動，粵港澳相關部門一直有聯防聯控機制，正商討如何互認三地的檢疫安排，暫未有定案。

應該起碼兩星期後吧

好撚爽
世外桃源咁
小鎮feel
上水火車站又有位坐

但開始見到有藥房入定貨，唉

好爽既日子都唔知去得幾耐

真心登上水居民開心空氣清新哂